衰完一次再一次

上一次已經警告自己唔好再易入氹
隔左三年幾
當想再放開個心再試多一次
點知又再俾人蝦多次

貪靚仔/大隻係咁

即係跌得唔夠痛

我已經冇

跌到好想死
仲想我點

跌到唔洗再咁易上心

咁係咪要孤獨終老

總會有個人都同你一樣等緊你出現

係咩
已經覺得冇

點解要咁對我

高瘦大把Player啦

Player冇感情麻

比人屌左未

有啲女好犯賤
有好仔埋身就嫌人呢樣個樣
遇到賤男就叫春

屌左

咁今次衰咩

我本身以為佢好好

我連自己衰咩都唔知

免費

為左屌西緊係對你好，車出車入
滿足比你high,比你快樂
佢了解過你d乜，你又真係了解過佢d乜

真係冇

算啦，你只想自己high,自己快樂無諗過其它需要
所以都只係睇對方外表package係點就受溝，屌得

佢都唔係我外表合格線

我講既係package,仲有物質

我老婆都話我唔係佢鍾意個type

佢冇錢